荃灣16歲少女遇查發難 指罵及動手打傷一男警

荃灣發生襲警案。周五（13日）凌晨零時許，荃灣警區軍裝巡邏小隊，在沙咀道及眾安街交界，截查1男3女人士，期間據報1名姓林（16歲）少女情緒激動，拒絕聽從警員指示，並指駡及動手襲擊1名男警，她事後被制服，涉嫌「襲警」被捕，交由荃灣警區刑事調查隊接手跟進。遇襲男警手部受傷，被送往仁濟醫院治理。

咁勇.

_ _

遇襲男警手部受傷，被送往仁濟醫院治理

男警: 爽 又有一星期SL

又有女玩

唔比飲醉

隻狗用紙做？ 16歲女整傷佢

邊個打邊個都未知

相信呢位少女都唔係固意
只係條死黑警唔好彩啫, 黑警應該向事主道歉

16歲細路女都可以打傷男警﹐個男警紙造?唔掂得返屋企打乒乓球啦

豆腐刑警

係咪隻男狗性侵事主先，然後反抗，再屈

16歲少女打傷一男警?
如花黎? 定個男警係排骨仔

係咪條女太令。搵藉口捉返去。

渣ga

又老屈

啲狗唔出現喺嗰到咪無事囉 出現得就有風險㗎啦

班狗全部不誠實證心黎，分分鐘又係老屈

激動師

被黑警打變襲警
香港真危險

被個女仔hi到下又可以入厰訓下覺唔使做

手足

手足...

16歲戰鬥力就咁勁
定個男警係紙做

條廢警紙紮架？

臭港女拳真係日益猖狂

好明顯係隻曱甴唔博升，扮野拎病假

豆腐造

肯肯定班狗唔知講過咩啦

同之前隻生飛滋狗有得揮

狗隻企圖強姦少女

少女反抗

比老屈襲警

遇到色魔正確做法

豆腐狗警

屌你紙札架

渣架 黑警

暴徒打差佬 無走雞啦今次

Weak

屌晒你地老母啦
一睇就知係少女俾狗打/非禮反抗
比狗屈主動打人

警察隨街非禮真係變成日常

年輕就是罪

可能用個胸部打傷呢

某少女:佢伸隻手黎我心口梗係檔開佢隻手架啦,點知佢突然就話手痛受傷

其實啲女仲勇武過啲男人，雖然好多男都自High想打鳩班黑警

話時話成日見荃灣d 狗四圍捉人逗
又3/4 個係度周圍巡
唔知以為放飯

藍曱甴？

廢警

我第一時間都係咁諗

預左比人負皮
但公道講句
我無啦啦係街打你一獲
然後你告我
我係咪可以話你廢
你紙做?

唔受媾就惱羞成怒屈鳩人，警甴真係警甴

黑警冇人性

16歲 打得傷隻狗?

嘩，拉入去幾條人渣又玩輪姦中出，真係無法無天。

Police state

有機會係

好勇武

依家d驚賊又出街柯屎啦咩

荃灣狗屋，咪即係之前強姦果度

故

爆左機，玩豆腐mode

16傷O靚妹都打得傷你 死左佢好過啦

港女部iPad 打傷佢哋

如果一個 16 歲手無吋鐵嘅妹妹仔可以整傷男警 , 係咪即係話班黑警連自己安全都照顧唔到 , 仲話保護市民

班黑警紙皮做架

又屈

食左藥
抵拉

告人襲警駛俾人打？

香港警察俾風吹都傷，係唔係紙做？

知唔知咩叫無啦啦

指駡有咩問題唔俾人指駡?

咪執著啲ON9位啦

我係街打你一獲
然後你告我
我係咪可以話你廢
你紙做?

咁OK?

總知就係話我打完你
你告我 我就話你廢

只要黑警唔出現係個度 就唔會受傷

結論：自取其辱

責任全在黑警一方

男警（左一）*紙造

係咪又性侵呀 反抗就話發難？

公道講句,如果警察肯自殺就唔會發生咁嘅事
責任全在警方

荃灣出名強姦狗屋

係比個16歲少女打傷知唔知醜

九成借搜身抽水啦

d 人仇狗仇到就算企係到呼吸都唔得架la
明顯嘅偏見，你仲同佢地講道理講道德。

又屈

16歲女仔打傷一個黑警？

15歲都可以打傷飛虎

垃圾係廢啲架喇

黑警真係好閪廢

任佢噏嘅啫
就當個女仔發難，發難前曱甴做過啲乜嘢啊
有冇借啲意走去hi油丶抄人牌，或者語言間性攻擊丶挑釁人呢啲嘢
成日做開㗎啦班曱甴屎

戇鳩？喺街有個16歲女過嚟打你你都唔會點傷啦
你一個死差佬好意思？
再講你有槍16歲會無啦啦敢發難出手？
肯撚定非禮甚至強姦事主反抗啦屌你老母

兩隻五毛狗blocked

就係同你講佢哋係狗啊
我會話點都OK

豆腐渣工程

唔係嘅話咩係仇啊 屌你老母臭閪

講到女仔打人就唔會傷唔會痛咁

個人就紙做 個心就玻璃做
個腦呢 唔好意思 佢地無

少女用手指篤親人地

又一隻五毛狗
孖咇有槍 16歲敢主動出手？
實際上打到你一巴都難啦
blocked

今朝都見到新界東月台, 成5-6 個PC 仔企响度on99 咁
好似廟街果D北G 等開工咁~~

(對唔住我廢, 趕時間去左撘黨鐵~)

香港少女家陣個個武林高手？

唔比黑警忍唔住摸手摸腳非禮 人地反抗得就肯定有原因

搵鳩人信

豆腐黑警
佢以前係咪豆腐組爸黎

荃灣黑警好鐘意強姦

傻嘅佢 講d咁嘅野
佢地生存都已經有問題啦
唔係仇呀 係佢地自己做出黎架
唔好本末倒置呀

咁近距離突襲有幾難
打到佢扒低都未抆到把槍出嚟啦

Btw一句說話唔啱聽就blocked blocked blocked
不愧係極權主義者

16傷女仔都打得傷佢 會唔會比班狗笑

16碎都可以打傷你

有無教學遇到引戰狗可以點？

樓上笑麥鳩，事實係好多手足比佢地打到仆曬街
明顯，今次係呃假呃工傷

16歲少女喎打到瞓低? 你以為泰臣葉問七步之內拳快呀?
五毛狗真係弱撚智唔係扮躝啦屌你老母極權狗
好意思

咁D狗又真係幾廢嘅

紙紮？
唔只個身連個心都係？

分分鐘只係篤一篤

忠誠勇毅(紙紮）

可能係咁撚瘦

屌 真係有可能

放tg開槍啦

公道講句
你都on9
班差佬話自己受過嚴格訓練好撚專業嫁嘛
16歲少女都唔夠打？
咁撚廢就返學堂train多幾年先出黎吠啦好嘛

無晒gear即刻變廢柴

唔理三七廿一，拘捕左先

收皮啦班黑警
查人個陣咩態度心照啦

狗想強姦 受傷者反抗就話虐畜

應該覺得佢好勁
咁就有SL

黑警又想強姦人

不如話盲既偷睇國防機密啦